<?xml version="1.0"?> 
<rss version="2.0"> 
<channel> 
<title>Bukulokomedia Feed</title> 
<link>http://bukulokomedia.com</link> 
<description>Feed Description</description> 
<language>en-us</language><item>
                 <title>Perempuan Memiliki Peran Penting dalam Pembangunan</title>
                 <link>http://cms.bukulokomedia.com/berita-189-perempuan-memiliki-peran-penting-dalam-pembangunan.html</link>
                 <description>Banyak fakta yang menunjukan bahwa perempuan telah terbukti menjadi motor penggerak keberhasilan pembangunan dimasa kini maupun&amp;nbsp; dimasa mendatang. Perempuan&amp;nbsp; memiliki kontribusi yang besar di berbagai ...</description>
                 </item><item>
                 <title>DP3AK Prov. Jatim Menyerahkan Bantuan Spesifik Perempuan dan Anak serta Melakukan Trauma  Healing kepada Korban Bencana Erupsi Gunung Semeru</title>
                 <link>http://cms.bukulokomedia.com/berita-186-dp3ak-prov-jatim-menyerahkan-bantuan-spesifik-perempuan-dan-anak.html</link>
                 <description>LUMAJANG &amp;ndash; Kepala Dinas Pemberdayaan Perempuan Perlindungan Anak dan Kependudukan Provinsi Jawa Timur Dra. Restu Novi Widiani, MM beserta tim meninjau langsung kondisi pengungsian korban bencana erupsi Gunung ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Pemanfaatan Shelter/Rumah Aman Untuk Peningkatan Layanan pada Korban Kekerasan Perempuan</title>
                 <link>http://cms.bukulokomedia.com/berita-184-pemanfaatan-shelterrumah-aman-untuk-peningkatan-layanan-pada-korban-kekerasan-perempuan.html</link>
                 <description>BATU &amp;ndash; &amp;nbsp;Dalam rangka menyamakan persepsi antara Provinsi dan Kabupaten/Kota dalam pemanfaat shelter yang ada di UPT Dinsos Sebagai tanggung jawab Pemerintah hadir dalam permasalahan perempuan, maka ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Pentingnya Pengarusutamaan Gender dalam Data dan Informasi Kebencanaan</title>
                 <link>http://cms.bukulokomedia.com/berita-183-pentingnya-pengarusutamaan-gender-dalam-data-dan-informasi-kebencanaan.html</link>
                 <description>SURABAYA - Kepala Dinas Pemberdayaan Perempuan, Perlindungan Anak dan Kependudukan Provinsi Jawa Timur, Dra. Restu Novi Widiani, MM membuka dan memberikan pengarahan pada Kegiatan Lokakarya Penyusunan Katalog Data ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Membangun Karakter Anak Melalui Pengasuhan Positif</title>
                 <link>http://cms.bukulokomedia.com/berita-182-membangun-karakter-anak-melalui-pengasuhan-positif.html</link>
                 <description>Membangun Karakter Anak Melalui Pengasuhan Positif

oleh Ajeng H. Puspitasari, M.Psi., Psikolog

&amp;nbsp;

Orangtua merupakan lingkungan yang pertama dan utama dari hidup seorang anak. Melalui orangtua, anak ...</description>
                 </item></channel></rss>